★[統計] 止蝕or止賺次數多？

止蝕

止賺

買stock會賺？

賺
冇機會止蝕

total loss

通常都直接打靶

我去你間野到玩算啦

有冇得玩潛烏龜 我拿手

咩我間野？
我冇做賭場好耐啦
Vip廳只有百家樂玩，中場就有多啲選擇
或者打下老虎機囉，有同事試過中百幾萬
（不過佢有養開鬼仔，唔知係咪啲小朋友幫佢）

腦魔
你睇淡不如買恆指逆向etf啦
7300

入場費又低
恆指跌你就賺

Y U here

唔識買put/熊

只識低位入貨（正股）

好似幾正

咁買跌 好似安全d

成日想買跌好耐

但係行得好慢